本港新增5宗確診武漢肺炎個案 累計個案增至74宗！

龜+汁？

港豬：我有我自由去長洲食魚強同行山，關你咩事

入黎為左睇龜

疑似定初步定真係確診？

開始社區大爆發

勁多隱形患者，咁多人行山去集體感染都唔識死

暫時都還可以
起碼追蹤到
全部都係個忽堂d廢老教徒

行山銀行

個源頭都冇追蹤到

大部case追蹤唔到源頭

Push

連登吹風：垃圾病毒

張建宗：已受控
何柏良：驚失控

你信專家定政棍？

九龍東準備要爆發了

去得飯局都係藍絲

高永文：已受控

疫情已完

得5宗收貨啦

黃絲：我仲有權食藍店

長洲都有人去完武漢番來隔離緊，2月初果陣，俾人貼左街招

：已受到嚴密監控

natural selection

呢條撚樣應該中咗強國陰道伏
無得救

屌你老味d人係咪真係咁戇鳩
打少陣牌去少陣聚會係咪真係會死呀

習近平：中國已成功抗疫

上呀！

高永文個撚屌係骨科

港豬 : 我們會繼續返工, 返工緊要過自己條命

拜神拜出病

今日已經好多post話條街多返好多人，但今日已經爆左5單，比之前平均多，準備

{行動po}星期日流流有冇人陪我一齊home office抗爭

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

樓主下次貼返lin啦

唔係75咩？

源頭咪武漢囉

呢條傻鳩舊年選區議員
人地問佢作為醫生,TG吹入屋要點做點清洗
佢就走去答支持警察,唔覺射TG有咩問題
根本上爛入心

第75單依加係初步確診 要再做多次test變為確診

其實唔怪得
好多後生
包括我自己
一個月前已經係屋企發霉發到依家
出去抖下氣都無可厚非
始終隨時3個月個疫情都未搞得掂
總無可能日日在家摺
已經唔係出少陣街駛死 係出少幾個月

利申: 繼續係屋企發霉

佢隨時:射tg入區係無可厚非
應該拉左個戶主
戶主偷tg

封區未

30歲樓下驚條撚咩
係怕傳到屋企人先咁小心

一日五單港共: 可防可控

最憎無謂social 應酬
令呢個支那式嘅應酬風氣冇撚左最好
因為係唔衛生嘅

咁多飯局仲要個個都係多人飯局

咪又係政府高官

為中國未來3月1日要全面復工(包括香港)

藍絲: 疫情減退 內地新增個案減少

哩個心態
希望你出多D街 快D中招

之前見堆傻仔話3月冇事,就知有班人好快會冇件事
事實證明港豬即係港豬,冇得救
唯有自己小心啲

一到星期六日咁撚柒多人行街 唔爆發就假啦
d人見日日一兩單就覺得冇事 日日都重新計過
繼續出街咳咳咳

呢樣真，相信冇人想加班應酬囉
呢d隨時冇補水，勞民傷財
而家仲要搵命搏

神嘅考驗嚟

高永文條仆街話係手足射盲個女仔
睇條友個樣忠忠直直又係醫生，但仆街啦呢

我以為係70+5

個重點擺明比政府引導
先造成今日咁多人放監

而家唔少人已經因為從眾行為
覺得放心可以出街

利申﹕繼續閉關

我行山戴豬嘴
哩個時候最適位戴豬嘴做運動

今次好，近期唔會收到紅色炸彈
返工更唔會有應酬，有返d私人時間

屌你老母
啲死老鬼就直接人道毁滅啦
醫返都曬氣 仆你個臭街

買送都話啫，仲出街行都唔明咩心態
你去鋪買野咪訂好然後冇咩人嗰陣去拎囉
係都weekend 假期出去咩心態

你係最早源頭 但呢老婦係未去過武漢 是否有零號病人？一日未搵到 其實無法受控

信政府，疫情減退，口罩都唔戴

相信連登驚閪
利申曲

一日爆幾單啫 繼續出街無問題啦

多啲人中都好嘅反正隻毒咁有靈性
相信手足就算不幸中招都會全瘉

疫情受控

醫生唔一定係好人
香港太多依類仆街
表表者仲有盧寵物依個仆街

啲人真係咁on9
你睇下去武漢果班

我前日先係藍田匯景商場先聽有個麻甩老講：而家個病散嗮喇

永遠記得民建聯工聯會 令到我冇一萬蚊袋落袋

現時為止中招者多數藍絲圈
好似有力場保護港人咁

但家下成班港豬主動出擊

真係
天作孽猶可違；自作孽，不可活

然後大家仲衝哂去行山picnic
啲山多人過旺角

累埋全家人

港豬： 繼續行 疫情已完

高水文：只要我冇病
其他人死都係
受控

入嚟睇同幫手推
[行動] 集結連登力量2.0 名校Secrets戰線 - 抵制奶共名校Secrets (揀錯台重開)

其實D人重周圍走係咩玩法？大家撲口罩為乜？點解香港人咁L無腦...

車厘係點解?

追到人都播曬毒啦師兄
利申：住附近 好驚

尋日同兩老講話個肺炎仲好勁
佢地話番我轉頭我驚咩
話只不過係會肺炎既感冒
仲話睇個數染既人好少比例
話年年感冒既人仲多

可能有人認為，喺武漢肺炎獎牌上，應該要追上日韓先得，所以拼命出街希望受感染，今日好多人走出去，話就話康樂活動，但四圍都係人，山又係，咪又係多人，風險一樣高，好矛盾。

快D爆啦求下你

興田邨都幾近油塘

其\實邊到搵咁多車里龜

我都想知

呢班人永遠無事想up 乜都得

一野升到74宗

可能會一下子升到90宗

可能好似南韓咁一日過百
然後 高永文：已受控

咁就仆街啦，呢個病真係有機會變風土病... 年年都來一次

黑警呢

狗呀狗
中中中

成班傻鳩今日仲去行山

唔死多D D 物價點跌丫

真

連登仔燈力強勁

垃圾病毒，繼續燈

CLS
成個釣魚翁都係人港豬真係點都唔怕死

樓主一定係肥臭毒撚黎 日日係屋企玩寵物小精靈公仔

無黑警,天無眼

行家鏟，希望班人中晒

係呀，希望你出多啲街，全家中

唔怪得咁多on9仔又出街又行山

疫情已受控

受控 好似係

忠爺：受控

深圳3日0增長 真係笑出來

自己搵都有啦

咁都up得出

一個月唔出街都頂唔順咁廢
我做隱青時試過一年唔出房呀,垃圾

係

叻啦叻啦
頒個獎俾你

自己死就算 最弊班仆街中咗招周圍傳

依然有人隨地吐痰

做完運動抵抗力會下降

原來佢哋揀平日行係用心良苦

港豬: 行山夠健康，又唔洗喺市區

點知個個去行山
座山仲多人過商場
成地都係口罩

關龜咩事?

只要於香港做過官，所講說話已經唔可信！

有冇諗過培養新興趣?

利申：Home office成個月淨係掛住上網一盒模型都未砌過

源頭早就唔係武漢
應該由30個左右開始已係本地
你訓左幾耐

你點知的

睇咁多單，最大共通點就係有出街食飯

你中左既話我頒個花牌比你全家又點話

係佢地衛生差 所以出事

暴君束手無策，立即下台！

【肺炎預報】
香港最終確診預測：123

肥矮毒7窮臭撚

用無人機拎外賣？

攬炒

信政府
年年有今日

貼街招
生人勿近

隻毒 生生性性 Ko 多d 廢老

唉 無人理